有無人知howtobasic係做啲乜

點解呢個channel咁嘥野都咁多人睇咁多人like
係咪得我一個睇唔出背後啲咩大道理

睇唔明就算啦
btw佢係用過期野

一定要有道理㗎咩 呢啲都係睇完wow一聲就算

咁多過期野?佢開超級市場架?
佢有d片直接係超級市場買雞,隻雞又係過期?

永遠都睇唔哂佢d片 唯一睇哂就係一開始條炸''蛋''片